# Batalha naval

Batalha naval é um jogo de tabuleiro de dois jogadores, no qual os jogadores têm de adivinhar em que quadrados estão os navios do oponente. Ganha quem afundar primeiro os navios do oponente.

## Regras
 * Cada jogador possui um tabuleiro de tamanho 10x10. Nesse tabuleiro o jogador irá colocar as suas unidades, em qualquer posição (horizontal, vertical ou diagonal).
 * As colunas serão numeradas de 1 a 10, e as linhas de A até J.
 * Cada jogador poderá colocar 5 unidades de batalha, cada uma ocupando uma determinada quantidade de espaços no tabuleiro. As unidades são as seguintes:
    * 1 Porta Aviões (1x5)
    * 1 Encouraçado (1x4)
    * 1 Cruzador (1x3)
    * 2 Destroyer (1x2)
    * 2 Submarinos (1x1)

 * Antes do início do jogo o jogador deve escolher a posição das suas unidades. Unidades não podem ocupar os mesmos espaços.
 * A cada turno cada jogador tenta acertar uma unidade inimiga. Cada espaço deve ser referenciado pela letra que representa a linha e pelo número que representa a coluna. Por exemplo:
   * Jogador 1 joga A5.
   * Jogador 1 erra.
   * Jogador 2 joga C9.
   * Jogador 2 acerta o alvo!
   * Jogador 1 Joga E5.
   * Jogador 1 afunda um submarino inimigo!
   
  # Código
   * Nesse desafio deverão ser seguidas algumas diretrizes, tais como:
     * O código deve obrigatoriamente ser orientado a objetos (e não apenas usar classes).
     * Devem ser seguidas boas práticas com relação ao git (ignorar arquivos desnecessários, etc).
     * O código deve ser testado.